有無人睇完花姐error遊之後好想去女僕cafe?

好可愛d女仔

覺得後面抹枱果個仲靚

D女僕好敬業下，對住佢地咁9下9下都俾足反應

喵喵~喵喵~

現實鍾意你嘅女仔就會係咁

睇完好耐啦喎

近排深夜重播

唔係個個都咁正

節目入嗰幾個都好ok

佢地知道係外國電視台節目，一定會比足反應啦

情感勞動
份工本來就係做呢d

叫個女僕一齊唱前傳

咩撚嘢前傳

個女僕靚撚到

前傳你都唔識

左邊勁靚...

兩年前睇呢集已經覺得個女僕好正
之後起埋佢底

唔知硬係覺得一cut/另轉頭就黑面

一定係呀mike出公數比指名費自己揀

好想有間閪面女僕
閪能住問你食乜
碟野大大力掟落台
個強包飯爛哂茄汁吱到周圍都係
仲要用D睇變態佬既眼神望住我

諗起阿部寬去Maid Cafe

睇過有個節目講真係有呢啲店，仲請左2個上嚟撚佐滕健
但揾唔返

個陣好似睇初度遊 D女 跳舞真係用盡力 好似唔會肌肉疲勞咁 好敬業 好癲

外國有
不過唔係女僕
係普通餐廳 出名閪

喺香港是但搵間茶記咪得